有冇人見過我隻狗

喺度啊我

阿榮 你係第一隻阿榮定係第二隻阿榮

快來救我

痴撚線

阿榮死左喇